［TVB日任20/3］勸森美咪做TVB 做臭自己個朵

【偽人狙擊@Mar 20】
💎中立的森美💎

1.派嬲/慘
2.洗版
3.互Like留言
4.unlike

👆🏽到底森美係黃定藍？呢個"薛丁格爾的貓" 嘅問題，你又點睇？留言一齊討論下。不過記得去佢Facebook叫佢離巢，同埋unlike佢。

#Sammy #森美 #SammyLeung

利申：以前返工有聽佢903節目 打發時間幾好
完全唔明點解佢要接埋啲咩愚弄大家嘅低汁節目做

巴絲們點睇？

推

push

20/3/2020 抵制東方任務

百份報是日行動

CCTVB逆市暴跌8％(單日)，完全無懼環球大升市！🎉 上次跌穿10蚊，有班傻仔話"全世界都跌啦打晒飛機咁做乜9"。今次升市都跌8％啊，你班傻仔去晒邊？同我死出黎！！🤬

但8％對我黎講未夠，我要佢執笠！想佢執笠就要Comment, Like & Share "抵制TVB戰線" ！
TG: @Sayno2tvb
FB:
IG:
同我俾啲掙扎，C-L-S ahhh！

511變仙股不是夢
記得CLS我地繼續狙擊
Comment Like Share缺一不可

一早話左係偽黃，唔會勸得掂架啦

一齊試吓

杯葛所有cctxb偽人既廣告

［TVB日任19/3］農本方中藥含馬兜鈴酸 可致腎衰竭及尿道癌

尋晚嘅任務 未做嘅巴絲可以補做返

📌【TVB春袋: 廣告商抵制名單】📌
🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻🖐🏻
👉🏻 電子ver
👉🏻 文宣ver
☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻☝🏻
✓ 廣傳開去 ✓ 貼連儂牆

⚠️抵制TVB戰線 @sayno2tvb
TG群: @Sayno2cctvb
FB:

903森美肯肯定係黃到pk

tui

25號出業績

其實同波特王嘅論調一樣
佢賺紅資tvb錢但又無跪
係佢叻仔

已經share咗去影視台啲tvb post

所以要堅持做

但佢賺CCTVB錢嘅同時都間接令紅媒得益
我覺得佢又唔係要靠出鏡r撈r知名度
何必接埋呢啲垃圾低質show做臭自己個朵

賺藍絲錢嘅黃絲

我其實都無結論
但唔想做黃圈小粉紅

係小黃人

Done 推

呢件偽黃就收皮先

唔想做呢個，咁可以去做前面啲日任，總之大家要堅持

目的都係想斷TVB財路啫
如果巴打唔認同今次行動方向
都歡迎你等之後狙擊廣告商行動繼續參戰
始終今次任務都預左會有爭議性
2020仲真金白銀送錢俾CCTVB嘅就一定唔係無辜！

yes

當然
其實我好早已經有做任務

退

《南早》確診者曾與TVB記者飲酒 無綫新聞部13人須到私院檢測：

希望有香檳開

行動

其實搞佢做咩
集中廣告商好過啦

而家唔聽森美..以前日日聽

點解連登仔淨係識批鬥淺黃？
唔夠黃又比你地屌
人地612、721、1111係早霸王喊、全日播歌又喊唔見你地提
咁多力氣唔去追擊對家
淨係識批鬥同路人
杜文澤真係冇講錯

你入去佢個page先啦，有做日任嗰班都係派下慘&好聲好氣勸佢離巢

勸就ok，但唔好遲下因為人地唔聽你支笛就屌柒批鬥人lo
我地唔係中共紅衛兵
要批鬥大把藍絲中共狗要鬥，有一個淺黃就要盡力拉攏啦
革仲都要食腦，如果唔係鄧小平就唔會咁成功啦，打一派打一抵派都唔係第一日聽架啦

唔好得把口評論，你自覺好醒就落手落腳參與，拉高整體水平啦。任何戰線都需要人

幾時有批鬥過 叫佢離開cctvb=批鬥佢？

好多人成日濫用呢啲詞匯

搞人唔搞公司？

你入個page望下先，絕大部分係好言相勸
再唔係可以做返之前啲廣告商日任

當年佢同林以諾幾frd
講完